有無人收到boc電話

琴日無啦啦打比我話自動幫我升級做智盈理財
但我乜鳩都無做過
智盈理財有無用

比你試用一年 一年之後 你個戶口要最少有二十萬係到 如果冇既話 每個月收你$120

會唔會有新卡比我嫁

垃圾boc

我已經去分行叫職員刪左我電話同email

佢地淨係可以出信揾我

廢事佢地經電話出陰濕招玩野

利申：中銀員工

咁智盈理財會唔會出新卡

定純粹同你講upgrade 一年就算